【雅加達亞運】港迷打氣被中國龍之隊辱罵 港足達標逼和巴勒斯坦

「香港力量」成員恆仔，今天來到球場支持港足對巴勒斯坦的亞運分組賽，但球賽開始不久，一班大約20人的中國龍之隊球迷靠近，並和恆仔發生爭執，當中更有人以粗口「傻X」辱罵恆仔。其後因為雙方仍有爭執，所以恆仔被調至另一區觀看比賽。恆仔賽後表示，中國和印尼球迷帶入場的橫額均無問題，但其「香港力量」banner就不准掛上，極感不滿。

【香港1:1巴勒斯坦】
全場完！香港憑下半場林嘉緯的入球，以1:1賽和上半場領先的巴勒斯坦。港隊在上半場中主導形勢，但被反擊銳利的巴軍先入一球；在下半場，港隊有較多具威脅的埋門，終憑林嘉緯在57分鐘接應樂仔右路的傳中球射入。而香港較後時間亦有佐迪入球，但可惜傳球的鍾偉強越位在先。現時港隊賽和巴勒斯坦後，三戰兩勝一和的七分，出線形勢樂觀，暫以一分落後多賽一場的巴勒斯坦排在次席，下場將在20號面對有主場優勢的印尼。